啱啱開始左吃a酸兩個禮拜 我問你答

之後一路食落去個嘴唇係咪會爆坼得更加嚴重？
有冇清可以解答下我

食既多mg？ 嗰陣我唔係嘴脣乾 係皮膚乾 好似有輕微甩皮

咩黎？食黎有咩用？

加份量會再乾啲
有灸熱感覺

每日total 40mg 我皮膚都feel到有乾到 都有少少甩皮 但嘴唇真係乾過以前

醫暗瘡

有冇咩應對方法....

隔日食

醫生話要日日食

食酸短期野嚟wow, 又多副作用

長期嚟講難啲暗瘡斷尾

我係搽潤唇膏 用cetaphil搽面
試過最多食60mg

唔識唔好亂講 有機會要長期服用 我自己食左8個月

同埋要定期驗血 跟足醫生指引食藥 副作用只係皮膚乾同埋一開始食會爆勁多暗瘡

利申已斷尾3年

我都係呢半年開始爆瘡
食緊抗生素，搞唔掂先要考慮其他勁d既藥
樓主暗瘡問題好嚴重？

但你知唔知A酸所謂嘅斷尾同啲人因為切咗個膽所以無膽石啲原埋係一樣先？

我都有係咁搽潤唇膏 但我唔知可唔可以用保濕個啲噴面

其實我唔係特別嚴重 係好尷尬囉
醫生話我係中間 介乎輕微同嚴重....
我食左第一次抗生素之後（好左六七成）
就話食a酸 因為想斷尾

其實你知唔知咩叫a酸？
至少吃半年都短期？係醫暗瘡藥入面黎講最勁亦都係最後先用既就係佢 你睇下資料先？
唔明你嗰個原理關咩事

咁你明唔明暗瘡嘅真正原理係咩？根本a 酸係治標唔治本

我醫生話a酸最後先
我食左一星期抗生素，而家佢再開兩星期
唔得可能食荷爾蒙藥
最後先a酸

想知點解係治標唔治本？

咁你發明左治本既暗瘡藥未？

樓主唔好聽佢地鳩up隔日食呀，如果真係頂唔順就減到20mb食長啲時間都唔好隔日，一斷左翻發又重新黎過就含哂，我有時太乾會用保濕面膜，最緊要係飲多啲水

利申：已經食左一個月40mb 黎緊冬天要加油

其實你係咪想指由生活習慣改善開始
我想講如果有用嘅話 就唔使係度食藥啦
因為其實我唔知係生暗瘡 我仲有玫瑰痤瘡
好多人生暗瘡其實都可能包埋啲皮膚病事
即使你幾努力都好 最後攪唔掂既都一定要去睇醫生
我都冇話食藥係萬能 佢都係幫到你七八成
食到最後會唔會斷尾 都係靠你自己個兩三成
但至少食完之後我覺得好咗好多囉
咁你覺得生左咁耐我唔會知係咩原理咩？